﻿001	はあ、はあ…っ<br>私、お邪魔じゃなかったでしょうか…？	VO_uzma.uzma_sys_0043
002	（え!?　…ネフェルティさんを<br>包んでいた影が消えてる…！<br>運命が…変わることもあるの…？）	VO_uzma.uzma_sys_0042
003	とんでもない。ウズマさんが<br>機転を利かせてくださらなかったら<br>わたくし、どうなっていたことか…	VO_neferty.neferty_sys_0006
004	本当にありがとうございます<br>これで、責任が果たせます…	VO_neferty.neferty_sys_0033
005	（…!?　新しい死の影!?<br>やっぱり、結果は変わらないんだ…<br>何をしても意味なんて…ううん）	VO_uzma.uzma_sys_0029
006	（最初の死の影は追い払えた<br>誰かの行動が運命を少し変えるのかも…<br>それなら、私は…！）
007	…ネフェルティさんが背負っているものは<br>私にはわかりません…ですが<br>貴方の力になりたいと思ってます…だから	VO_uzma.uzma_sys_0001
008	どうか、ひとりきりで戦わないでください…<br>貴方の背後に現れた新たな影が<br>とても気がかりなのです…	VO_uzma.uzma_battle_0015
009	わたくしのことを<br>心配してくれているのですか…？	VO_neferty.neferty_sys_0007
010	当たり前です！<br>貴方はとても大切な人なのです…<br>もちろん、砂漠のみんなにとっても
011	まあ、そんな風に思ってくださったなんて…<br>わたくしこそ、あなたに救われました<br>占いだけではなく、その強さにも…	VO_neferty.neferty_sys_0008
012	私は、今まで人の生死を占うばかりで<br>“死の宣告者”とも呼ばれてきました…<br>だけど…私の行動で変わる運命もある
013	自分の力を信じることで強くなれる<br>今日、それを心に刻みました
014	そういうことでしたらわたくしも…<br>誰かにがっかりするのを<br>恐れるだけではいけませんわね
015	協力し合うことで得られるものがあると<br>気がつきました
016	ウズマさん…<br>またお力を貸していただけます？	VO_neferty.neferty_sys_0038
017	…っはい！　喜んで！	VO_uzma.uzma_sys_0008
018	ふふ、すてきな笑顔…<br>あなたには、命の輝きを感じます	VO_neferty.neferty_sys_0008
019	えっ…!?　うれしい…<br>それは…私がいつか感じた<br>まばゆい光と同じでしょうか…	VO_uzma.uzma_sys_0025
020	ウズマさんが感じた、光…？	VO_neferty.neferty_sys_0006
021	この砂時計をくれた人が、私に<br>死を恐れない生き方を教えてくれました…<br>とてもまぶしくて、強い人で…
022	その人のように強くなりたくて<br>占い以外もがんばっていたけれど…<br>なかなか上手くいかないことが多くて…
023	今日も失敗してしまって…<br>人と関わって生きることが<br>怖くなりかけていたんです…	VO_uzma.uzma_sys_0016
024	そうだったのですね…<br>わたくし、間が良いやら悪いやら…<br>ふふっ、まあ良かったことにしましょうか	VO_neferty.neferty_sys_0045
025	ふふっ、良かったことばかりです！<br>ネフェルティさんと一緒に戦ったことで<br>私も少しずつ変われてる…そう感じました	VO_uzma.uzma_sys_0007
026	自分の行動で変わる運命がある…<br>だから、私はもっと強くなりたい…！
027	そして、ネフェルティさんのように<br>自分の使命のもとに砂漠を守る人や…<br>ここで生きる人たちの力になりたいです
